每晚八點叫「武漢加油」

酒店Murray心繫武漢
搶唔到Poly班學生黎住唔緊要
中國係家人
我地歡迎你
唔夠位隔離唔洗驚
我地大把房呀

大家快啲入去同佢講聲多謝啦
發燒唔洗周圍搵房住啦

武漢 要光復這香港
何以 買口罩要排隊
難得 要自由 鼻水聲 響透
盼疫苗歸於 這裏

師兄邊間教會